有冇人可以借隻６４ＧＢ ＵＳＢ手指比我用一日？

用完寄返比你

冇＄買

Ok 面交

外置hard disk呢？
唔準放av

唱首張學友黎聽先

屌你老母

我想將舊電腦D相轉入新電腦 但唔識拆野果D 所以想用USB轉

google drive喇咁

轉相點解唔用雲端

條上網線唔夠長呀

冇

......

九唔搭八

咁咪上唔到網

借隻128 比你，oj?